有冇巴打揸車撞到人走咗去？

好多時我都成日撞到人就走咗去
有時喺車入面都唔知點同佢地打招呼
陣間比d 路人見到但係佢見唔到就好柒
反而平時行路又冇咁多時候撞到

報驚

唔知你嗡乜鳩
真係熟到要打招呼嘅話，實認得你部車啦
佢會撞你，唔使你撞人之後不顧而去

入到黎睇埋內文r撚晒頭

遇到熟人下話 撞乜q人

危險駕駛引致他人受傷..交通意外不顧而去...
我只係諗到樓主已犯法

唔熟都可以撞到嘅
都未必知你有車嘅

Hit and run

你新香港人？

我撞到人應該報警先

利申 冇車牌

走得快 好世界

咁嘅情況你不如打返書面語 碰到熟人 啦

Hi and run?

食字好好玩？